柒婆講英文咁順 仲唔係英國間諜？

DLLM!

長輩圖又要出沒

佢d英文好過盧狗好撚多

前港英AO wo大佬...
第一日知？

有可能